今日係沙駕pass左路試準備出車

新手想出部R3或者忍者400有咩應注意？
邊部會好啲？

你個名答咗你啦

新r3定舊r3

加少少R6

GTR

MTR

甩左P先再諗

26使撚甩P先諗

R6 或cbr600

R8

打算自己出的話,都係甩p再講啦

新R3

R1 50週年版

想要全新，但全新又Over budget

就算買得起，但都養唔起

渣得跑車都錫車架啦 約出黎睇清楚d暗位有沒漏油就得啦 新牌仔學咩人出新車呀